有冇人已經開始沖凍水涼？

明明上個星期十幾度熱水爐仲係較中細火，

但係前日開始無啦啦廿幾度都熱撚到好似三十度咁

熱都唔係重點，仲要呢幾日天氣都勁悶焗

四月中旬都未到就沖凍水涼，爽曬

我是一個 西伯利亞人

巴打邊度人
仲著緊羽絨wo

好撚熱呀屌你老母 踏出個門口一步已經滴緊汗

小妹係真絲